講到口都臭， 但白頭佬真係死十次都唔夠

真正千古罪人